根本愈逼香港人愈反感，共上黨幾時先識呢個道理

連睇馬阿叔都噓9你

中共/港共根本唔care香港人反唔反感
香港人幾時先會明呢個道理...

中國從香港人為敵唔係新鮮事。
更何況佢哋由始至終都唔係要香港人，香港人一走，佢哋最開心。